msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-10 20:35Z\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-09 22:09+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: i18n-json2po\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: app/components/base/TableStatus/TableStatus.tsx:91:16
msgid "%1 deal left"
msgid_plural "%1 deals left"
msgstr[0] "剩余 %1 局 "

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:104:28
msgid "%1 fu"
msgstr "%1 符"

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:135:17
#: app/store/selectors/round.ts:36:15
msgid "%1 han"
msgstr "%1 番"

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:134:17
#: app/store/selectors/round.ts:39:12
msgid "%1 han %2 fu"
msgstr "%1 番 %2 符"

#: app/store/selectors/round.ts:92:14
msgid "%1 ← %2"
msgstr ""

#: app/store/selectors/table.ts:416:14
msgid "Abort"
msgstr "中途流局"

#: app/components/pages/TablePrimaryView/TablePrimaryView.tsx:72:24
#: app/store/selectors/round.ts:178:14 app/store/selectors/table.ts:133:25
msgid "Abortive draw"
msgstr "中途流局"

#: app/components/screens/TableCurrentGame/TableCurrentGame.tsx:116:31
msgid "Call referee"
msgstr "呼叫裁判"

#: app/components/screens/TableCurrentGame/TableCurrentGame.tsx:124:12
msgid "Call referee for your table?"
msgstr "叫裁判到你的桌子来吗？"

#: app/components/screens/TableCurrentGame/TableCurrentGame.tsx:121:33
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/helpers/yaku.ts:366:34 app/helpers/yaku.ts:367:39
msgid "Chankan"
msgstr "抢杠"

#: app/helpers/yaku.ts:258:34 app/helpers/yaku.ts:259:39
msgid "Chanta"
msgstr "混全带幺九"

#: app/helpers/yaku.ts:354:34 app/helpers/yaku.ts:355:39
msgid "Chiihou"
msgstr "地和"

#: app/helpers/yaku.ts:300:34 app/helpers/yaku.ts:301:39
msgid "Chiitoitsu"
msgstr "七对子"

#: app/helpers/yaku.ts:282:34 app/helpers/yaku.ts:283:39
msgid "Chinitsu"
msgstr "清一色"

#: app/helpers/yaku.ts:270:34 app/helpers/yaku.ts:271:39
msgid "Chinroutou"
msgstr "清老头"

#: app/components/base/Player/Player.tsx:59:58
#: app/components/pages/TablePrimaryView/TablePrimaryView.tsx:77:22
#: app/store/selectors/round.ts:191:14 app/store/selectors/table.ts:136:25
#: app/store/selectors/table.ts:418:14
msgid "Chombo"
msgstr "犯规"

#: app/helpers/yaku.ts:288:34 app/helpers/yaku.ts:289:39
msgid "Chuuren poutou"
msgstr "九莲宝灯"

#: app/components/pages/NewGame/NewGame.tsx:72:14
msgid "Clear players"
msgstr "清除玩家"

#: app/components/pages/Home/Home.tsx:70:14
msgid "Current game"
msgstr "当前对局"

#: app/helpers/yaku.ts:319:39
msgid "Daburu"
msgstr "两"

#: app/helpers/yaku.ts:318:34
msgid "Daburu riichi"
msgstr "两立直"

#: app/helpers/yaku.ts:228:34 app/helpers/yaku.ts:229:39
msgid "Daisangen"
msgstr "大三元"

#: app/helpers/yaku.ts:240:34 app/helpers/yaku.ts:241:39
msgid "Daisuushii"
msgstr "大四喜"

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:123:22
msgid "Dora %1"
msgstr "宝牌 %1"

#: app/store/selectors/table.ts:414:14
msgid "Draw"
msgstr "流局"

#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:27:23
msgid "E-mail is not registered in Pantheon database (%1)"
msgstr "该用户不存在 (%1)"

#: app/components/pages/Login/Login.tsx:33:24
msgid "Email"
msgstr ""

#: app/components/screens/Home/Home.tsx:98:60
msgid "Event title"
msgstr "活动名称"

#: app/components/pages/TablePrimaryView/TablePrimaryView.tsx:67:22
#: app/store/selectors/round.ts:166:14 app/store/selectors/table.ts:139:25
msgid "Exhaustive draw"
msgstr "流局"

#: app/components/pages/Login/Login.tsx:56:12
#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:33:16
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码了吗?"

#: app/components/pages/LogView/LogView.tsx:81:46
msgid "Game log"
msgstr "对局记录"

#: app/components/pages/Settings/Settings.tsx:104:10
msgid "Go to personal area"
msgstr "前往个人区域"

#: app/helpers/yaku.ts:336:34 app/helpers/yaku.ts:337:39
msgid "Haitei"
msgstr "海底摸月"

#: app/store/selectors/round.ts:49:10
msgid "Honba: %1"
msgstr "本场: %1"

#: app/helpers/yaku.ts:276:34 app/helpers/yaku.ts:277:39
msgid "Honitsu"
msgstr "混一色"

#: app/helpers/yaku.ts:132:34 app/helpers/yaku.ts:133:39
msgid "Honroutou"
msgstr "混老头"

#: app/helpers/yaku.ts:361:39
msgid "Houtei"
msgstr "河底"

#: app/helpers/yaku.ts:360:34
msgid "Houtei raoyui"
msgstr "河底捞鱼"

#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:39:12
msgid ""
"If in doubt, contact the tournament administrator for further instructions."
msgstr "如有疑问，请联系赛事管理员"

#: app/helpers/yaku.ts:168:34 app/helpers/yaku.ts:169:39
msgid "Iipeikou"
msgstr "一杯口"

#: app/helpers/yaku.ts:324:34 app/helpers/yaku.ts:325:39
msgid "Ippatsu"
msgstr "一发"

#: app/helpers/yaku.ts:192:34 app/helpers/yaku.ts:193:39
msgid "Ittsu"
msgstr "一气通贯"

#: app/helpers/yaku.ts:264:34 app/helpers/yaku.ts:265:39
msgid "Junchan"
msgstr "纯全带幺九"

#: app/helpers/yaku.ts:306:34 app/helpers/yaku.ts:307:39
msgid "Kokushi musou"
msgstr "国士无双"

#: app/components/pages/Settings/Settings.tsx:110:45
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/components/pages/Login/Login.tsx:48:12
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:23:15
msgid "Login attempt has failed. Possible reasons are:"
msgstr "登录失败，可能的错误是:"

#: app/helpers/yaku.ts:330:34 app/helpers/yaku.ts:331:39
msgid "Menzentsumo"
msgstr "门前清自摸和"

#: app/store/selectors/round.ts:119:14
msgid "Multiron, from %1"
msgstr "%1 放铳 一炮多响"

#: app/store/selectors/table.ts:420:14
msgid "Nagashi"
msgstr "流局"

#: app/components/pages/TablePrimaryView/TablePrimaryView.tsx:82:24
#: app/store/selectors/round.ts:204:14 app/store/selectors/table.ts:148:25
msgid "Nagashi mangan"
msgstr "流局满贯"

#: app/components/pages/Home/Home.tsx:65:14
msgid "New game"
msgstr "开始新对局"

#: app/components/pages/GameResult/GameResult.tsx:61:44
msgid "No games found"
msgstr "未找到对局"

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:141:18
msgid "No pao"
msgstr ""

#: app/components/pages/LogView/LogView.tsx:37:62
msgid "No results found"
msgstr "无结果"

#: app/components/pages/OtherTablesList/OtherTablesList.tsx:42:42
msgid "No tables are playing right now"
msgstr "目前没有桌子在游戏中"

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:92:30
msgid "Nobody selected"
msgstr ""

#: app/components/App.tsx:182:35
#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:44:12
msgid "OK"
msgstr ""

#: app/helpers/yaku.ts:378:34 app/helpers/yaku.ts:379:39
msgid "Open riichi"
msgstr "开立直"

#: app/helpers/yaku.ts:120:34 app/helpers/yaku.ts:121:39
msgid "Opened hand"
msgstr "非门前清"

#: app/components/pages/Home/Home.tsx:80:14
msgid "Other playing tables"
msgstr "他人进行中的对局"

#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:21:38
msgid "Pantheon"
msgstr ""

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:89:19
msgid "Pao"
msgstr ""

#: app/store/selectors/round.ts:45:10
msgid "Pao from: %1"
msgstr "包牌玩家: %1"

#: app/components/pages/Login/Login.tsx:40:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:31:14
msgid "Password check has failed"
msgstr "密码错误"

#: app/helpers/yaku.ts:162:34 app/helpers/yaku.ts:163:39
msgid "Pinfu"
msgstr "平和"

#: app/components/screens/Settings/Settings.tsx:78:56
msgid "Player name"
msgstr "玩家名"

#: app/components/App.tsx:184:16
#, fuzzy
msgid "Please return back and press riichi button for the winner"
msgstr "如需选择/取消 役：立直，请返回确认立直玩家"

#: app/components/pages/Home/Home.tsx:75:14
msgid "Previous game"
msgstr "上一场对局"

#: app/components/screens/TableCurrentGame/TableCurrentGame.tsx:128:10
msgid "Referee has been requested to your table!"
msgstr ""

#: app/helpers/yaku.ts:372:34 app/helpers/yaku.ts:373:39
msgid "Renhou"
msgstr "人和"

#: app/helpers/yaku.ts:312:34 app/helpers/yaku.ts:313:39
msgid "Riichi"
msgstr "立直"

#: app/store/selectors/round.ts:67:10
msgid "Riichi bets: %1"
msgstr "立直棒: %1"

#: app/helpers/yaku.ts:343:39
msgid "Rinshan"
msgstr "岭上"

#: app/helpers/yaku.ts:342:34
msgid "Rinshan kaihou"
msgstr "岭上开花"

#: app/components/pages/TablePrimaryView/TablePrimaryView.tsx:63:79
#: app/store/selectors/table.ts:145:25 app/store/selectors/table.ts:410:14
msgid "Ron"
msgstr "荣和"

#: app/store/selectors/round.ts:91:14
msgid "Ron, %1"
msgstr "荣和, %1"

#: app/helpers/yaku.ts:174:34 app/helpers/yaku.ts:175:39
msgid "Ryanpeikou"
msgstr "两杯口"

#: app/helpers/yaku.ts:294:34 app/helpers/yaku.ts:295:39
msgid "Ryuuiisou"
msgstr "绿一色"

#: app/helpers/yaku.ts:138:34 app/helpers/yaku.ts:139:39
msgid "Sanankou"
msgstr "三暗刻"

#: app/helpers/yaku.ts:144:34 app/helpers/yaku.ts:145:39
msgid "Sankantsu"
msgstr "三杠子"

#: app/helpers/yaku.ts:180:34 app/helpers/yaku.ts:181:39
msgid "Sanshoku"
msgstr "三色同顺"

#: app/helpers/yaku.ts:186:34 app/helpers/yaku.ts:187:39
msgid "Sanshoku doukou"
msgstr "三色同刻"

#: app/components/pages/Settings/Settings.tsx:107:10
msgid "Select another event"
msgstr "选择其他活动或比赛"

#: app/components/pages/EventSelect/EventSelect.tsx:42:55
msgid "Select event"
msgstr "选择活动或比赛"

#: app/components/screens/TableNagashiSelect/TableNagashiSelect.tsx:52:27
#, fuzzy
msgid "Select nagashi"
msgstr "选择包牌玩家"

#: app/helpers/yaku.ts:222:34 app/helpers/yaku.ts:223:39
msgid "Shousangen"
msgstr "小三元"

#: app/helpers/yaku.ts:234:34 app/helpers/yaku.ts:235:39
msgid "Shousuushii"
msgstr "小四喜"

#: app/components/pages/NewGame/NewGame.tsx:81:14
msgid "Shuffle players"
msgstr "洗牌玩家"

#: app/components/pages/Login/Login.tsx:53:12
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: app/components/pages/Settings/Settings.tsx:128:16
msgid "Single device mode"
msgstr "单设备模式"

#: app/components/pages/NewGame/NewGame.tsx:91:14
msgid "Start game"
msgstr "开始游戏"

#: app/components/pages/Home/Home.tsx:90:14
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: app/helpers/yaku.ts:156:34 app/helpers/yaku.ts:157:39
msgid "Suuankou"
msgstr "四暗刻"

#: app/helpers/yaku.ts:150:34 app/helpers/yaku.ts:151:39
msgid "Suukantsu"
msgstr "四杠子"

#: app/components/base/TableStatus/TableStatus.tsx:42:45
msgid "Table #%1"
msgstr "第 #%1 桌"

#: app/helpers/yaku.ts:252:34 app/helpers/yaku.ts:253:39
msgid "Tanyao"
msgstr "断幺九"

#: app/store/selectors/round.ts:53:10
msgid "Tempai: %1"
msgstr "听牌: %1"

#: app/helpers/yaku.ts:348:34 app/helpers/yaku.ts:349:39
msgid "Tenhou"
msgstr "天和"

#: app/components/base/ThemeSelector/ThemeSelector.tsx:18:45
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: app/components/pages/EventSelect/EventSelect.tsx:56:14
#, fuzzy
msgid "There are no events you participate in right now"
msgstr "你现在没有可选择的活动或比赛"

#: app/helpers/yaku.ts:126:34 app/helpers/yaku.ts:127:39
msgid "Toitoi"
msgstr "对对和"

#: app/components/pages/TablePrimaryView/TablePrimaryView.tsx:64:81
#: app/store/selectors/table.ts:142:25 app/store/selectors/table.ts:412:14
msgid "Tsumo"
msgstr "自摸"

#: app/store/selectors/round.ts:149:14
msgid "Tsumo, %1"
msgstr "自摸, %1"

#: app/helpers/yaku.ts:246:34 app/helpers/yaku.ts:247:39
msgid "Tsuuiisou"
msgstr "字一色"

#: app/components/pages/Settings/Settings.tsx:129:22
msgid "Turn on if you use a single device for all players"
msgstr "如果您为所有玩家使用单一设备，请开启此功能"

#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:36:16
msgid "Unexpected server error"
msgstr "错误"

#: app/helpers/yaku.ts:199:39
msgid "Yakuhai"
msgstr "役牌"

#: app/helpers/yaku.ts:198:34
msgid "Yakuhai x1"
msgstr "役牌 x1"

#: app/helpers/yaku.ts:204:34
msgid "Yakuhai x2"
msgstr "役牌 x2"

#: app/helpers/yaku.ts:210:34
msgid "Yakuhai x3"
msgstr "役牌 x3"

#: app/helpers/yaku.ts:216:34
msgid "Yakuhai x4"
msgstr "役牌 x4"

#: app/components/base/HandOfPlayer/HandOfPlayer.tsx:132:15
msgid "Yakuman"
msgstr "役满"

#: app/store/selectors/round.ts:71:19
msgid "dora %1"
msgstr "宝牌 %1"

#: app/components/pages/PlayersSearch/PlayersSearch.tsx:45:24
msgid "find player..."
msgstr ""

#: app/components/screens/EventSelect/EventSelect.tsx:48:62
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: app/components/pages/Login/LoginError.tsx:14:83
msgctxt "Name of registration link"
msgid "register"
msgstr "注册"

#: app/components/pages/NewGame/NewGame.tsx:46:26
#: app/components/pages/NewGame/NewGame.tsx:52:26
#: app/components/pages/NewGame/NewGame.tsx:58:26
#: app/components/pages/NewGame/NewGame.tsx:64:26
msgid "select player"
msgstr "选择玩家"

#: app/helpers/yaku.ts:205:39
msgid "x2"
msgstr ""

#: app/helpers/yaku.ts:211:39
msgid "x3"
msgstr ""

#: app/helpers/yaku.ts:217:39
msgid "x4"
msgstr ""

#: app/store/selectors/round.ts:33:12
msgid "yakuman"
msgstr "役满"

#~ msgid "Dora"
#~ msgstr "宝牌"

#~ msgid "Fu"
#~ msgstr "符"

#~ msgid "Han from yaku"
#~ msgstr "(宝牌以外)番数："

#~ msgid "Log out"
#~ msgstr "注销"

#~ msgid "Loser"
#~ msgstr "输家"

#~ msgid "Pantheon: log in"
#~ msgstr "Pantheon: 登录"

#~ msgid "Penalty"
#~ msgstr "惩罚"

#~ msgid "Red fives"
#~ msgstr "赤宝牌"

#~ msgid "Select tempai"
#~ msgstr "选择听牌玩家"

#~ msgid "Ura dora"
#~ msgstr "里宝牌"

#~ msgid "Winner"
#~ msgstr "赢家"

#~ msgid "empty outcome"
#~ msgstr "无结果"

#~ msgid "something goes wrong, please contact your administrator"
#~ msgstr "出现错误，请联系管理员"

#~ msgid "type to find someone"
#~ msgstr "查找玩家"

#~ msgid "wrong outcome for paoSelect"
#~ msgstr "包牌玩家选择错误"
